[TG] 開心吹水交友谷：）

Hello大家好
我哋tg gp 想招募新朋友加入一齊吹水。平時返工返學覺得無聊就入黎解下悶識下朋友啦～

會定時搞食飯團，行山，唱k，boardgames唔同活動呀！

我哋個gp開咗幾個月，有大概 20人，年齡層大約20 - 30.

(請注意 狗公 娘娘 潛水員 都係會被踢的) 記得遵守谷規

谷link在此：

男神谷主

入唔到